埋葬昨天理想 投身今天戰場

我們學說謊 我們馴服在演講
似螻蟻沒發生碰撞

人工的烏托邦 藏溫室不會受創
貨輪似同化般泊岸

搖滾中醒覺 那信仰 埋藏在雪地
那一天 吃掉亦記起
若果哭聲 原來為獻媚
像金色太陽 哪會再起

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

老年若記起 少年時曾踏禁地
揭露各權貴的禁忌
成長於這世紀
隨波中一再斷臂
禁欲禁言禁天禁地

如基因複製 安於軌 完全沒破例
令偏鋒判罪犯了規
人生高低全聯繫貨幣
讓獅子遜位 佔領母體

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

未麻木的 終於會脫離
制度壓迫 一朝過期
復明現光 青天破八旗
欲蓋是獸皮 人性是契機

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬
還我昨天理想 離隊抽身戰場
和諧原是這樣
城市永不會死 搖滾終於會破牆
世界有天合唱

間中都會聽吓，真係幾啱依家嘅情況